奇謀 全民落街 be街坊

不如全民上街算啦， 晚晚落返自己區聚集，mtr又好 警處又好

晚晚行街， 自己搞返自己區，洗鬼咩不反對通知書咩，我晚晚 1萬街坊散步由荔枝角行去深水埗唔撚俾？
晚晚1萬人荃灣行去葵涌 你咬我？

如果你認為香港仲係法治地區，成立

推推佢先啦晚晚散步有益身心，不過人太少塞住條路我都唔想

"太多"

去圍番自己個區既警署 比壓力班狗同分散警力
要同機場班手足與時並進

一齊散步都唔撚俾， 不如殺撚晒我地啦

推

晚晚8點30 開波
深水埗警察起步

而家政府就係想殺哂d唔聽話嘅香港人
再換d新腥港人落黎

殺晒18區囉， 都唔爭在殺埋我呢個仆街仔，我地有千千萬萬個仆街仔

依家只會tg 仍然求其捉幾個搞白色恐怖

街城坊唔拉？
唔噴椒水？
On9

企係到就拉，街坊同時散步 sofar真係未拉過